睇完何柱國上講清講楚，覺得佢真係好質過好多泛民

以下為精警句子：

香港唔夠地，可以把監獄搬返去大陸，用監獄地來起樓。 香港政府仲可以諗少樣野：班人唔會逃獄。

主持問佢點覓地：果班覓地小組班人廢嫁喎。

香港後生仔最緊要聽成功人士講野，唔好成日都聽班「二打六」講野。

高質至啱

本身監獄就係偏遠地方
係壁屋，喜靈州起樓，你點入去住

派膠

條友不嬲聲大唔用腦
㭍左一係死雞撐飯蓋一係潛水
典型老屎忽

咁你都快d走返你嘅中國住啦
好行唔送

啊順便叫埋何柱國搬走埋佢間星島日報去中國啦

咁懲教班人咪要返大陸返工
到時又會請大陸人 變相香港人少左機會做懲教